model公司嘅人喺觀塘派卡片俾小妹我

觀塘地鐵站對出附近，有冇人都收過？
俾左電話佢 佢轉個頭好快就whatsapp咗我 仲問我拎一張大頭全新照
有冇伏

人妖model?

有伏
間公司中你伏

我都收過
間公司剩係搵男model
我覺得入面一定好多基佬所以拒絕咗

借男朋友ac
唔是基啊 我係女

查左查 whois
似係假公司?